[網絡抵制] 即日起unfollow所有以爐石為主的Twitch直播台

有subscribe既馬上unsub

鍾意既可以report埋

牙泰刪左爐石未？

成個戰網del撚左

come and play splatoon2
how see

ok join

共雪遊戲都不能放過

今晚見

聊天室已經唔俾人打 blitzchung
岩岩試過打Liberate Hong Kong都唔得

支持

gchi